[回帶] 你有張良計，我有達文西。

有朋自遠方來，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身。